巴塞新援未落場已得罪領隊 慘被外借

即時體育 2018-02-04 03:00:11 HKT

西甲球隊巴塞隆拿於一月買入菲臘比古天奴，成為熱話。然而，同樣於一月加盟的後衛耶利文拿，卻可能即將再次外借。

據《世界體育報》報道，這位身價達1,180萬歐元的哥倫比亞後衛，自從由彭美拉斯加盟後，仍未得到上陣機會，原因是巴塞教練華維迪對耶利米拿在訓練中的表現不滿意，亦不準備將米拿作為巴塞的長期計劃，希望將他外借予其他球會。而《馬卡報》則表示，因為巴塞的賽程與及踢法，耶利文拿未能太快適應，所以才有予他上陣。不過，在剛公佈的巴塞歐聯大軍，耶利文拿亦有份，所以離隊傳聞不攻自破。

垃圾新聞
馬斯走左，好多人用咩你估

世體 Read